邊隻蜜糖好食?

是咁的
呢排想食蜜糖補身
有咩推薦?

養蜜蜂先啦

飲我啲精